[即時]翠屏邨塌樹壓途人昏迷

啱喇
最好死埋 唔死人呢個政府唔會檢討

屌，話撚左，話埋右。仆街政府

檢討下點可以再整死多o的市民

死多啲 成架巴士死一車人就岩

咁壓法。竟然無人去幫手救

唔好亂移動啊 唔個斷骨你搞佢插入左去點啊

雖然你好黑心，但事實你死人個數唔夠多政府係唔理

總之唔好阻我返工就得

岩啦，俾林鄭睇下啦

搬起樹枝都唔得？由佢壓住？

警察消防要黎都未必黎到

希望你唔係比樹壓果個

拿 ！出事架嘛！

急救既野 行外人唔識點知可唔可以郁
好似話俾刀插都唔可以拎返把刀出黎啦

如果我壓左 人都希望你唔好多手搞我

今朝返工 行人路比樹封晒 個個要行出去馬路
又多招牌就趺落黎

唔識咪撚亂講啦
如果內出血緊 有樹枝責住左暫停緊出血
你乜撚都唔理就拎起佢
死得仲撚快呀

無人叫你郁佢。係去搬開d樹

On9

突發事故區話呢個係跳樓

小心跟車太貼

打工仔真係付出生命去返工

跳落樹下面？

搬開d樹咪郁左囉屌你老母
本身壓住突然拎開內出血會更勁
而壓住既地方既毒素一下流返身體又係死更快
唔識醫護搞鳩人真係害死人
好多情況要判斷呀大佬

點解唔係壓死林鄭 屌你老母臭閪

識遁地咩